（尋物）黑色coach 銀包

小弟今日（25/06/2019 1915）係58M 巴士上漏左一個黑色coach 銀包 係上層後排嘅位置 入面有好重要好重要嘅相 同 我患病爸爸嘅證件
希望可以借助連登力量 幫幫手
錢都是事小 爸爸嘅證件事大 佢體弱到出門都有少少困難
求求大家幫幫手 🙇🏽‍♂️😭
薄酬

講漏左 當時架巴士已經到左良景總站 我係事後番到屋企先發現 求求大家幫忙🙇🏽‍♂️😭

推